你可以期待藝術市場、舞蹈課程、特里拉·凱(Trilla Kay)等人演奏的DJ套裝，還有由現場長笛手伴奏的晨間瑜伽。 8月26日至9月26日這一週在華盛頓特區最值得做的事情是: 2021年8月26日，華盛頓郵報 
 佩林不僅展示了她的長笛演奏技巧，她還被授予了“選美小姐”的稱號 
 他出身於音樂世家，父親是長笛手，母親彈鋼琴唱歌。 女性在音樂中的工作|阿瑟·埃爾森 
 他不去卡羅施，也不去任何大的、重要的樂團; 小的孩子們沒有一個想要長笛手。 老長笛手|愛德華·馬歇爾和查爾斯·t·達西 
 一位曾與拉尼爾在樂團一起演奏的德國老音樂家告訴我，拉尼爾是他聽過的最好的長笛手。 文學爐石南部|拉薩爾科貝爾皮克特 
 他笛子吹得很好，每週上四五節課，在二流劇院的小樂團裡演出。 愛國者隊安東尼奧·福加扎羅 
 吹笛子的人很瘋狂，但不久他就平靜下來，給我們吹了一支優美的小曲。 愛國者隊安東尼奧·福加扎羅